Na$ri入波/助攻 一人一送個康帥傳老壇酸菜牛肉面!!

又入又助攻 送多個統一

海底撈一人麻辣火鍋OK?

大多你一個pizza hut

不了 上星期蘇寧300-200 買左十個

勁難食 牛雜得果dddd

係 d肉係少左d

ok

Ok

留明待吃

Thank you

留名 多謝樓主

Thanks

無問題

謝謝

lm

有個麵都好過無

派得

唔堅持完場 無體育家精神
所以唔計

搵#5